俄勒冈州最大的木材游说组织俄勒冈森林与工业委员会(Oregon Forest & Industries Council)发言人萨拉·邓肯(Sara Duncan)表示，官员们仍在评估提议废除OFRI的法案，对此不予置评。 Rob Davis, The Oregonian/OregonLive和Tony Schick，俄勒冈公共广播bb1, 2021年2月5日|ProPublica 
 我记得年复一年，我试图理解裁员和消除一个空缺职位之间的区别，但这个人并没有失去工作。 政治报道:脆弱的城市，斯科特·刘易斯，2021年1月16日，圣地亚哥之声 
 通过排除法，这使得轴子成为最后一个存在的人。 打开宇宙的天才克劳迪娅·德雷弗斯|，2021年1月12日|，量子杂志 
 目前，尽管民主党和共和党领导人都取消了对司法候选人的阻挠议事，立法上的阻挠议事仍然存在。 民主党在乔治亚州获胜，驱逐了提出反跨性别法案的共和党人克里斯·约翰逊，时间是2021年1月6日 
 尽管本赛季季前赛被淘汰了，拉维奥莱特说他并不太在意得到一个公平的评价。 首都队想念布雷登·霍尔特比，但已经准备好让伊利亚·桑索诺夫取代萨曼莎·佩尔 
 部分原因是神秘人被消灭了。 罗伯·马歇尔为《走进森林》辩护|凯文·法伦| 2014年12月9日|每日野兽 
 参议员兰德·保罗(Rand Paul)呼吁“即使不能完全取消国税局，也要减员”。 赫卡比:“税收就是惩罚”，劳埃德·格林，2014年9月29日，每日野兽 
 这个细目单中唯一缺少的是消灭资产阶级。 共产主义的受害者应该有一个博物馆，James Kirchick, 2014年8月25日，每日野兽 
 首先，它致力于消除德国国内有组织的抵抗活动。 盖世太保仍然为邪恶设定了标准|James A. Warren | 2014年7月13日|每日野兽 
 反对企业福利的情绪存在，这是一个“可行的”目标(可以取消)。 保守主义者对进出口银行的支持变成了仇恨Tim Mak | 2014年6月23日 
 弗里克被消灭后，宅基地的条件就由卡内基负责了。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 这提供了最大的乘坐舒适度，消除了所有震动和颠簸引起的不平路面。 知识的神奇之书|各种各样 
 因为性器官也是消除浪费的渠道，过分的谦虚往往会阻碍讨论。 儿童和青少年道德犯罪问题特别委员会的报告|Oswald Chettle Mazengarb等人。 
 这种表达的完整性甚至可以消除通常被视为“完成”的东西。 《油画画家》丹尼尔·伯利·帕克赫斯特 
 在标有“I”的部分。 第二，伯克用排除法开始了真正的论证。 英语:写作与文学|W。 韦伯斯特